New way幾時有得唱點解要攬炒?

想唱

香港幾時開咗間嘢叫new way?

咩叫攬炒